平安夜都要返工呀屌你老母！

屌！我都想有拖拍！

我都有返

放dinner見到個個都一對對 屌你老母

巴打返咩工

鳩座到十一點等收工 但無野食

屌！我都係呀